{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054606",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079832?place[place_type]=GID&place[gid]=1079832&place[latitude]=35.3584047826&place[longitude]=127.912313565&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 돌꽃담펜션"
    },
    "text": "石垣と花塀が調和した石花ペンションです。 ここは石でいっぱいの家で話をする空間です。 石の花の次で家族や友達と一緒に智異山の中で平和を感じることができます。 チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 お子様は入室可能ですが、ペットはできません。 室内は禁煙区域です。 人数を超える場合は追加料金があり、最大人数の超過はできません。 火災を引き起こす可能性のある行為や個人バーベキューは禁止されており、バーベキュー施設は別料金でご利用いただけます。 メゾネットタイプの客室は、幼児や児童と一緒に利用する際には注意する必要があり、一軒家の客室は完全に独立した空間です。 IPTVとWiFiが用意されており、カフェは無料で利用でき、セミナールームでの予約も可能です。 駐車可能で、鏡湖江で水遊びとカワニナを楽しむことができます。 付帯施設としては投壷投げ、砂場、花塀ギャラリーなどがあり、周辺には観光名所も多数あります。 客室オプションも様々ですので、ご希望の客室をご予約ください。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "子供は宿泊できますか？",
            "answer": "はい、子供は宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "火災を引き起こす可能性のある行為や個人バーベキューは禁止されていますが、バーベキュー施設を別料金で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはIPTVとWiFiがあります。また、カフェも無料で利用でき、セミナールームの予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には観光名所が多数あります。また、鏡湖江での水遊びやカワニナの楽しみもあります。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては投壷投げや砂場、花塀ギャラリーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "客室オプションはありますか？",
            "answer": "はい、様々な客室オプションがありますので、ご希望の客室を予約してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 359
    }
}